Core Band其實有咩問題？

點解連登咁多人拎metal band踩底佢地

淨係聽Core野